# Ответ на теоретический вопрос
#### Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна.
* Деструктуризация используется для выделения элементов из сложных структур: массивов и объектов. 
Она бывает полезна, когда из всего массива (объекта) нужны лишь некоторые элементы, которые также можно сразу же преобразовать в переменные для дальнейшего использования.